ou中文工商管理學位認受性大唔大

想讀返個用嚟考低級公務員

ou好頹喎泓

Ou

考得公務員你理得佢認受性大唔大

買返本基本法返黎擁抱下先啦

上次考郵務員 考嗰個唔知咩試
大半唔識

弘愛祖國

冇計

易呀 用中文

用黎考公務員係得嘅, 不過你要諗, 咁撚多3大水泡科同你爭, 考極都考唔到個時, 你個degree 仲有乜用

梗係大啦.

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

莫講話低級公務員,世界總統都有得你做.

OU都算啦
仲要用中文讀
連登仔都覺得你廢

想通了

有道理

嘻～

如果你未grad 建議你轉英文讀
中文讀 不了 仲話想入政府

咁佢開個中文用咩用

真係未聽過起香港讀個degree係要用中文

我都諗住去ou讀pt degree

賺你地錢

ou真。仆街

中文系囉

門清 讀咩

好無良

N展

羊B好似都係讀N展